提提大家 星期五罷買日

遊行示威你可能話會俾警犬濫捕，你唔去。
跳閘你話會俾藍絲food panda捉，你唔跳。
鶳你話太暴力唔好睇，你唔做。
罷買咁簡單，我相信每一個人都可以做得到，請大家唔好再以唔方便、有風險作你唔做任何行動嘅藉口。過千名手足被捕，721、831、新屋嶺，有太多不合理、不公嘅事發生緊。大家只需要做多一樣好簡單嘅事，就可以幫手對抗呢個不公不義嘅政權。
大家唔好妄自菲薄，大家嘅一舉一動係有用架。
港鐵8月份乘客量按年下跌

餐飲聯會會長：兩個月內二百餐廳結業

【逃犯條例】貿易零售旅遊業下行惡化 8月首周訪港旅客跌三成

富臨集團控股發盈警，預計9月止六個月將錄得除稅前虧損

逢星期五，罷買日，用自己嘅行動繼續去對抗呢個政權。

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫推

罷佢老未

831 721 911

大家除咗睇林奠 都嚟幫手推下post

push

推

推
行動
post

罷咗好耐 唔只星期五

Push

p

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 輕鬆十連

所有強國製既野盡量唔撚買，做環保撚，救救地球下一代，屌你老母